\section{Gestion du projet}
\subsection{Rôles des participants au projet}
\subsubsection{Lucien Chaubert}
\begin{itemize}
   \item Représentant des utilisateurs
   \item Programmeur
   \item Responsable de la configuration
\end{itemize}

\subsubsection{Louis Jaquier}
\begin{itemize}
   \item Chef de projet
   \item Architecte, concepteur en chef
   \item Programmeur
\end{itemize}

\subsubsection{Thierry Forchelet}
\begin{itemize}
   \item Analyste
   \item Programmeur
   \item Responsable des tests
\end{itemize}

\subsection{Plan d'itérations}
\subsubsection{Itération 1 du 10 au 16 avril 2008}
\textbf{Objectifs :}\\
Créer la documentation initiale :
\begin{itemize}
   \item Règle du jeu
   \item Interface utilisateur
   \item Dialogue entre le modèle (Client) et la vue (Interface utilisateur)
   \item Dialogue entre les clients et le serveur\\
\end{itemize}

\textbf{Partage des tâches :}
\begin{itemize}
   \item Lucien Chaubert : Dialogue Client-Serveur
   \item Louis Jaquier : Interface utilisateur
   \item Thierry Forchelet : Dialogue Modèle-Vue
\end{itemize} \newpage

\subsubsection{Itération 2 du 17 au 23 avril 2008}
\textbf{Objectifs :}
\begin{itemize}
   \item Créer l'interface utilisateur sans aucune action définie
   \item Créer la connexion entre les clients et le serveur\\
\end{itemize}

\textbf{Partage des tâches :}
\begin{itemize}
   \item Lucien Chaubert : Code coté serveur
   \item Louis Jaquier : Interface utilisateur
   \item Thierry Forchelet : Code coté client
\end{itemize}

\subsubsection{Itération 3 du 24 avril au 7 mai 2008}
\textbf{Objectifs :}
\begin{itemize}
   \item Créer les actions sur l'interface utilisateur :
         \begin{itemize}
            \item Placer un pion avec un clique de la souris
            \item Déplacer un pion avec la souris par drag-and-drop
            \item Enlever un pion avec un clique de la souris
         \end{itemize}
   \item Finir le serveur
   \item Créer dans le client les méthodes :
         \begin{itemize}
            \item Test si le joueur doit placer ou déplacer un pion
            \item Test si le joueur peux déplacer un pion
            \item Test si le joueur a fait un charret
            \item Test si le joueur a gagné ou perdu\\
         \end{itemize}
\end{itemize}

\textbf{Partage des tâches :}
\begin{itemize}
   \item Lucien Chaubert : Code coté serveur
   \item Louis Jaquier : Interface utilisateur
   \item Thierry Forchelet : Code coté client
\end{itemize}

\subsubsection{Itération 4 du 8 au 20 mai 2008}
\textbf{Objectifs :}
\begin{itemize}
   \item Mise en place du dialogue entre le modèle (Client) et la vue (Interface utilisateur)
   \item Mise en place du dialogue entre les clients et le serveur pour le bon déroulement du jeu\\
\end{itemize}

\textbf{Partage des tâches :}
\begin{itemize}
   \item Lucien Chaubert et Louis Jaquier : Dialogue Modèle-Vue
   \item Thierry Forchelet et Lucien Chaubert : Dialogue Client-Serveur
\end{itemize} \newpage

\subsubsection{Itération 5 du 21 au 29 mai 2008}
\begin{itemize}
   \item Tester et corriger les bugs
   \item Créer la documentation finale\\
\end{itemize}

\textbf{Partage des tâches :}
\begin{itemize}
   \item Louis Jaquier : Documentation
   \item Thierry Forchelet : Tests et bugs
\end{itemize}
